PSG官方IG俾疤狗轟炸到private左

死疤狗搞事廢青

有冇link 因咩事要炸

華拉堤回家

疤迷：PSG在禁錮華拉堤

全部都係秦始皇🐉搞事

死疤狗

回錯sor9

真係狗黎

有冇人follow左，想睇

班死疤狗真係on99

尊重D 華拉堤都想黎巴塞

痴線

hand hand

oil

疤

Name?

泰皇開好多account

炒完人仲想搶人個華拉堤
無陰公牙

谷花音令d

真

戀童犬

你都系狗

你係狗 我唔係

2017已經唔令

好似係呢個

死疤狗 全世界加盟疤菜聾娜好無？

屌條link好似有毒= =

球員自己都想黎囉

咁撚樣就叫炸？？

點撚樣cap哂幾千個comment俾你睇

我記得沙皮狗之前ig有230萬個comment叫佢去比錫達斯
今次破唔破到呢個紀錄 ?

邊個嚟？好靚

屌唔賣咪唔賣囉
一定要賣比你咩

on9

有d撚樣個腦唔用

name

西甲兩隊波都賤種黎

而家都仲洗緊

怎樣才算炸ig

疤狗真係好撚肉酸

佢點同你講

留名跟進

Psg個ig有冇咁玻璃心呀

第一次見private ig有成幾百萬followers 咁如果我唔係疤迷但想follow咁佢咪有排篩選

應該唔會accept住

死疤狗 想要就磅水啦

人地就係磅水都唔賣呀 做咩姐你

果穗

Public番了，可以去睇下

疤狗

隱退左了

破左全球ig留言記錄

本人未必睇得明D英文留意 ，一於wfc

至少唔係炸車狗個IG

撚仔

巴塞出到300M你睇下PSG賣唔賣

唔賣，個豬席好記仇

系 仲小器過你

磅水
一蚊都叫磅水
唔到價就唔賣嫁啦

宜家係連傾都唔比傾，點落bid?

屌你人地一定要同你傾架咩on9

屌你老咪而家就係屌鳩PSG 球員明明好撚想黎但禁錮佢唔俾佢黎巴塞踢

咁就唔關巴狗唔比錢/ 比唔夠錢啦

華拉提點同你講佢好想去疤

我同佢好FD

上次同佢食飯佢話比我知

梳囉咁

個日我係隔離枱都聽到

又話美欺嫌人廢

疤狗真係好串

家陣串唔起咩

死獌狗又搞事

邊度有獌狗

你咪係

又互jer

出左6c信

有冇名

最絕應該係賤價放比蝗

佢唔係獌狗，我可以做証
佢係拜狗+安76死忠

哥帥死忠

疤狗中出完人唔洗還呀

果穂黎張圖ps左

PSG反cup

抵撚死啦
Come to Barca Veratti
Come你老母咩
依家尼馬唔慌唔Come to Paris喇

睇住班疤狗發晒茅咁周圍吠真係心都涼晒

樓上又洗版 希望連仔做野

疤狗再搞事美欺都買埋

come to psg neymar

收皮啦有錢大撚哂

樓上開分身 希望連仔做野

唔撚洗還咩

好撬唔撬撬psg要留既人

再嘈買埋你小花

抵啦